今次選舉係香港人最重要一次選舉

保皇狗打手一定話立法昶已經冇用
但唔好比保皇狗打手呃到你
如果冇用保皇狗點解仲死攬住大多數議席？
一定要踢走保皇狗

其實而家好撚驚唔夠票，大家一定要叫埋啲屋企人一齊投